中華人民共和國萬歲！梁振英老母臭閪萬歲！

係咪真係臭先?
會唔會係香先?

用返真名上連登啦梁伯

老納-